洛賓沮喪：或沒法再替拜仁披甲

【Now Sports-體育】荷蘭老將洛賓坦言，可能在離隊前也不能再為拜仁慕尼黑上陣。

35歲的洛賓（Arjen Robben）於周四接受天空體育訪問時，對復出顯得悲觀：「我有我的關注，我不肯定能否在本季再為拜仁慕尼黑作賽。不清楚問題所在令人感到困擾。」

本季將會是洛賓加入拜仁慕尼黑後的第10個和最後一個球季。然而，他今年受傷很嚴重，在所有比賽中只有15次上陣。這位荷蘭球員因大腿和小腿傷患，自去年11月尾歐聯大勝賓菲加5:1後，便未曾再為一隊上陣，他較早前坦言自己最希望在離隊前，再一次為拜仁披甲。

過去10年，洛賓為拜仁贏過7次德甲及4次德國盃，並在2013年歐聯決賽對多蒙特攻入致勝的一球。

洛一式將成歷史

賓賓可否不要老

人總會老
無辦法

條撚樣, 世紀單刀唔入, 攪到荷蘭無冠